香港人真係完全冇環保意識

呢d係沙灘個d浮波，明明仲用得，冇穿冇爛就咁扔晒去然後又問政府拎錢買個d新，一黎好唔環保，二黎晒錢，真他媽的浪費

樓下麵包鋪無哂雞尾包